Fifa 19 Ultimate Team討論區(162) 不要怕 是技術性調整

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

想問13:39個罰球係點㩒㗎

請問low driven shot 即係點射？

上幾個post見巴打話tevez有icon級係咪真

Varane 上到9596會係幾速幾防
簡迪應該勁到仆街

今年nominees應該都有卡
EA fat fat

而家有冇咩貨好入？
陣中既icon跌左成球

Confirm 左有了
Reddit估緊係IF咁+1

上面兩個陣大家會點揀
吉咗個位搭邊隻icon
Budget得800k左右

今個禮拜暫時好順
希望可以衝到e2

咁多卡點出？

本來17場贏14場 之後連輸3場 無哂mood

今星期場場都delay
對面d untrade普金都好勁..而家4/10

依家15/16
希望之後唔好輸太多

有可能出toty sbc
或者揀某啲多票既黎出
但nominee卡底就已經俾人見到入左database

係有幾場 delay

Toty sbc肯定好貴

大家有無啲平平地嘅後備CM/CDM 推介？
有時贏緊但中場開始無氣想換人出黎守
但出干sir 就8/9成會輸番粒。。
budget 20k 內啦

3W 12L

EA我屌你老母 隻垃圾大胃雷C都可以跑贏我隻包皮咁玩閪咩

有冇講德甲potm幾時出

好反智 贏人我覺得唔係靠自己
輸我又根本冇犯乜錯
唔知自己玩緊乜

11W 7L
有時真係懷疑自己唔識玩fifa

點解auto block好似又勁返咁

唔識射單刀 心很累

上一個patch偷偷加強番

有時照綠燈燙近柱算

啱啱個場射親都比人block曬

玩到好撚灰 綠燈健康射都block撚到仲玩乜鳩
我射十幾腳全部唔係auto block就中柱
人地隻morata都可以爆過我隻prime rio

即係開包又多一個食炸糊既機會

又遇到clc3057
第3個禮拜遇到佢lu
e2冇啦

屌，隻fb Tevez入隊得4chem
要用Lanzini先上到7chem

彈完game後連贏6場 繼續上

一delay d矮仔就好唔靈活好難扭 傳又易比失

無計啦打勁人既話
輸比d垃圾仲唔開心

Sony

我未遇到呀
你可以用我ac打嫁

求其搵啲阿根廷icon連住佢易砌啲

咩事場場得4格

心很累呀， 14w 放棄算 ,聽日後日都無時間打

bale 跌到250k
好想屌返隻

屌你三角傳波成日傳錯目標

反而有時禁區邊R1+X好煩
幫我自動傳入禁區 明明想禁區頂first time finesse

有budget想入隻fabinho想問下普金係咪都夠做
最好係咪ucl 諗唔到入邊張好

對面控死兩隻防中要點打 好撚難攻 成隻狗咁追撚住 完全唔撚控後防

輸咗lu
土豪陣+技術勁

唔好玩啦 邊爐
意甲有allan matuidi
西甲有kondogbia partey
英超無做futmas torreira就

依家有冇夠薑入貨炒野？

有冇人

主要玩英超 嗰時真係無做到白干地

one two
扭佢
邊路放狗
好多方法bor

正常 人地出過國比賽

86 lovern

Tie仔第一埸wl入波

應該唔會有 上年咪又係有呢個卡面

原來clc3507就係sony ？
今次輸4比1

那有icon
特登開隊叫Tevez...用Lanzini夾佢算

有人借到4萬比我 唔想4萬都淘

星期四還

win rate keep住<70%
只求11勝

係 好耐無撞到佢

佢用呢個陣?

仆街食紅牌要停一場賽

佢隊波好似叫last chapter

依家幾敗

14-5 收工

呢個都係佢黎
但xbox

輸咗場12m同埋sony
希望衝到e2

打防反又幾過癮
穩陣羸1粒

唔好意思
想問FLASHBACK 球員係唔係同ICON 一樣點連都橙線?
TEVEZ 為例,用英超唔會紅線架可?

SORRY, 真係未用過,唔知頭唔知路

SONY都打到
好彩有幸成為SAM GOR手下敗將

俾你調教完進步左
希望有金1啦

唔係

連續3個禮拜都遇到佢
個陣同埋技術都唔夠抽

你一定得啦

唉 連續幾次都E3 E2
今星期輸撚左8場 隊波今日D人唔識走位 好撚ON9
連續幾場都係中3,4柱 仲要綠燈 最後輸鳩埋 好似逼害咁 痴鳩線
D 防守篤波 係咁比番人 明明篤撚到 但硬係又要比番人 之前又話55波改撚左
屌你老母 好耐未試過踢到咁撚燥
依家得17勝 得番5場
唉 今星期踢到閪哂

我開game到依家得2次金1次e3

d人唔走位姐係差唔多要換陣

我上個禮拜都係咁
冇計

你實力實有金1

我都唔知好撚奇怪 真係好撚逼害

好多場明明感覺食硬 同埋個個星期都KEEP到 E3 上星期仲要打得最好E2
尋日打頭10場 都好順D走位
今日D人企哂係度 空龍都唔入

SAM GOR咁我呢

今個禮拜第一次玩開綠燈玩 原來咁撚勁

依d明顯ea做你
實有架啦 垃圾驚

你e3啦

隻驚就係咁撚反智 引你課金

依家唔開唔識玩

遠射綠燈真係好堅 禁區內未掌握到成日tak q

88raul 有冇食評 睇stat幾好

依家已經變咗自然反應

有冇link thx

想換kimpebe , 巴打轉89 blanc 定 88列卡特好

有錢一定係blanc

hierro
ddg

用咗幾百場利雲 岩岩轉咗用BEN YEDDER 好難綠燈 手感好唔慣

Sam哥 列卡特同kim 差得遠唔遠

好撚遠
不過blanc比列卡特更強

icon同非icon無得比
個氣場

呢隻轉身慢唔慢 ， 同rio比
用過88 Rio 接受唔到佢

rio得prime先勁
極推薦blanc

原來上個禮拜第一定唔知第二場遇到佢
頭幾場就比人炒 個時打到懷疑人生

我輸4比1
技不如人

唔該sam哥先

岩岩送撚左場比你呀sam哥

差唔多
我兩隻中堅轉身都慢

我熄咗機啦喎
你psn係咩字頭？

呀，係轉咗驚先啱

打到心力交瘁

由上轉下會唔會好不智
美羊 sonaldo 熱山 白簡迪 係硬吹
有300k左右想連基沙文砌隊

K
比你干蛇綠燈遠射
衝e無望了

D PRO 真係好勁
完場佢地D 中場仲有差唔多40% 氣
但成場係HIGH PRESSURE 咁比佢搶

打防中邊隻好啲

我就係打完sony之後就打你
嗰球-6啦，2條友中間都起到腳
巴打好波

佢地成個陣d人都9x體力 緊係啦

唔記得加你psn 得閒瘋狂綠射我

手控 R1 pressure on heavy touch/after losing possession

唔同類型
雙防中嘅話2隻都用就最fit
有kante就要blanc

係你做乜野都係佢地計算之中
永遠都快你一步
公佢嬴 字你輸咁

你加我啦
你psn太長 唔記得啦

Toty之後仲炒唔炒到神器

唔同type

如果打單防中呢

有咩分別

其他人係咩人

一個矮，無限體力鳩追住人煩住人，kante都係依type
一個高，負責頂波，截傳球

佢個樣幾特意 就試試呢個

有拖仔
mk換做blanc

想換走拖

kante 馬基利尼
矮 快 balance高 體能好 自動導航埋身搶

blanc 干sir
高 腳長 企唔岩位都叉隻腳出黎截你
同埋好大份 撞到你仆低都唔foul

求指點下

猿人咁既樣都得意
我用89個隻 已經覺得高varane幾班波
91唔知咩世界

你中場得1個守喎
kdb勉強都可以撞吓人，mk真係0防守
就算多咗blanc都幾容易比人打穿

下圖勁好多

因為我淨中間個隻stay back 其他get in forward

會，thauvin同mahrez差太多
同埋洛里斯=黃大仙
上圖儲錢換ddg好過

17w5l又上唔到e

Sam哥可唔可以打一場friendly 長期卡金2 上唔到去

單防中我會揀高大型
靠企位截傳波
衝上去逼 一逼唔甩 後面就任砌

新果堆卡仲唔出半身相

我等聽日先再打
星期日d人易打d

好唔該

好 咁我轉返驚先
你有冇加我？

我輸個幾場都係輸on9 ea 暫時仲未撞到d真正高手

yes，單防中一定blanc

ea 班撚屌放長假唔做野

有呀有呀 我邀你先 a字頭

wl真係好嘔心
要造輸我嘅,可以空門前跣腳或者係咁控失啲簡單波

要幫我嘅,可以令對手中3,4次柱

公公平平唔撚得嘅

屌你老味遇到條友狂㩒r2都屈鳩我機
好撚灰

等等我轉緊驚

有無人好似我咁on9明知二隊廢都堅持輪住兩隊打wl

今前一隊加左隻ballack 加隻togs利雲手感越黎越好打親都接近贏到

二隊用緊IF 阿拿杜域 POTM LUCAS 紅卡廢邊爐真係打到爆血管

今個星期好似暫時18場贏13 希望做到廿場內金3就熄機

想再上真係無能力 完全唔識玩綠燈同skill move 控龍又控到柒下柒下 然後抽親包都係垃圾 仲未中過貴過100k既物體

上星期同一個陣純粹用隻keane同波叔既分別 簡直戰犯級表現輸到仆街

姐係blanc?

聽日再打啦，休息吓

yes

睇下linkedin請到人未

blanc
uel kondogbia
petit ballack 一半半

Thankyou

屌你條友一迫埋黎我就甩波，我拍佢個波彈番畀佢，都唔撚合理嘅

Blanc用咩chem style

隻Tevez真心勁

咁轉呢個你點睇 馬烈斯唔太識用 自己skill move 唔叻

有Martinez 做唔做好

講多d 想做

防守玩得好廢 左換右點睇？ 黑山同vdd rttf
入場換4231 sonaldo st
除左佢仲有咩icon st好推介 筆直大概1m

85 blanc換88/90 Petit算唔算upgrade?

Rttf vvd好撚勁

一開始放ST 但有時用左左腳 單刀都唔識入
後來放左去4231 左CAM 焗佢用右腳 cut in 入去可以撞走對面隻閘再ban/健康入 full到chem的話好抵玩

巴打有冇用後感

我會揀sentinel
好撞好多

我兩隊輪換但都幾平均，因為9成都untrade, 個個星期都係14勝，完全冇意欲換人，因為技術真係佔最大成份，我如果all in可以砌到隊>4m陣，但自己知最多都係贏多幾場金2左右，現實係好多人都話upgrade咗隊但反而打得差咗，所以我而家on99仲strong hold緊cash等遲下啲爆機icon sbc算

good game巴打
臨尾嗰球我紅燈都入

體無完膚
未捉到幾時用咩sm

IF robertson+RTTF VVD
TOTG Alba + 拉膠

邊個組合好d

你見我其實嚟嚟去去都係嗰幾招
出得多出得熟嘅你都可以

冇咩用後感 只可以話就好撚勁
不過冇玩過sif唔知有冇分別

隻game次次lead兩粒就開始中鉛
或者輸緊兩粒會發現對手中鉛

Vvd+alba

我都想講

頭先比人用佢加時絕殺連續2粒

我條防線就係alba+vvd

Varane成日要追波 一對c朗就gg

咁hierro 搭 varane/Ramos/高甸 邊個好？
Gk我用到ddg 夠 chem

仲有咩人？

Ramos

upgrade左同以前完全無分別
由普金ben yedder,干度 到藍卡再到rttf都一樣戰績

正路ramos
我對godin有愛

黑山狗同埋華西 ucl untrade用左500幾場

黑山狗

由上轉下算唔算upgrade

繼續吹奏Tevez
佢真係勁L到呢
後備實有貨交

進攻大upgrade
不過witsel同干sir就差幾班 要你自己衡量吓邊個重要d
不過屁馬記住轉返lm同埋巴西/法甲教練

將包皮放左邊之後好唔順

你地會唔會放佢係左邊方便射波？

左st

今個禮拜好似留G1好過上E3 多一包100k pack

成日叫人包皮打ST

我人腳唔適合2st

St 牙朗 Lw世三
轉
Lw 細哨 St Ben爺
算upgrade
牙朗用唔順

邊隊好？

賣牙朗入prime 朗定等星期一好

因為佢真係st先係最好
cam同翼都有比佢咁好嘅選擇

Sms + allan 好夠殺 allan=kante

問多次先
如果500k筆直 打4231嘅話 中場同兩閘有咩推介？

一定要英超 閘無選擇 啫喱上if就完
kante vvd ddg 換 dembele david luiz alisson
睇下夠唔夠錢

我用緊UCL Allan 好正

歡迎加入細哨黨

頂唔順隻美羊 買返拿卡

所以仲諗緊

比隻硬吹zola卡住個陣

好想要魯夫

感謝

外遊數天
打少次SB

小心miss swap deal

牙朗真係好頓

唔係太吸引
我上次都係換pack

阿古路應該點用好 成日比人壓住或者撞走
係咪first touch後就射得 唔洗扭翻正都得？

今星期唔知食錯藥定咩 10W8L 仆你個街
btw tevez 係咪真係好勁

屌隻kbd用左幾十場餵到空龍都中柱

屌 連續兩場80分鐘開始比人kickoff goal

想睇下巴打個陣

有呀朗又係打到金3收工
不過有呀朗快手14win咁解

我隻kdb頭7場7球7助 踢到識飛咁
到宜家40場先得11球9助

今日對手隻 futmas kbd 食左藥咁, 比佢入 5 球

我100幾場到黎

Dllm
Flylwh
入波睇full reply 衝鏡好撚型啊

tevez食咩chem好

用李華度定屁馬好

踢到第24場果陣10w 14l
諗住仲有6場實贏到一場掛
點知真係連輸5場
最尾果場贏緊1:0 竟然斷線
諗住都算 仲有機會

點撚知佢竟然食左我果場 唔比我再入
EA

唔用guilavogui 可以點 reus 包皮同尼馬 full chem

有無人試過pogba打st
好似都幾掂喎

Icon lor

30幾萬 不如正正經經買個ST 好過

得番4埸要贏3埸先升到next rank
仲打唔打？

頂唔順rijkaard 換prime 馬基好唔好

有冇巴打畀畀意見
上轉下好唔好
入場打442 或者 4321

有1球budget, 有咩可以upgrade ??

中場換 pogba + kante？

入場轉4231

列卡特衰乜，你鍾意癲狗型 ?

列卡特好勁wo

佢隻 prime dmc 黎

馬基cdm係勁 我用梗middle都唔差 仲平過if kante

玩乜撚姐屌 鳩game 萬年垃圾server

英超potm幾時先出？

有隻沙拿係咪holdhold好啲？

啱啱打咗場dr
9㩒L1 三角 普巴禁區頂頭槌笠死過龍門
好撚正呀

係9㩒L1 三角比普巴

90 zola 90 柏金 88raul
3簡1 邊張好d

用落87 mk恩好用過kdb

要賣晒家檔先換到隻Tevez, 打ST掂唔掂？

你望下樓上...

忍唔到手了
miss咗隻1.5m shadow

想向各位請教下IF SON
可能H/H 關係，佢成日都墮後到禁區頂，已經set 到佢做柱躉同埋留守前場，都無改善，想佢企喺禁區等餵波做一腳前鋒，想請問應該點set 指令？
433 雙Cdm 單CM 陣，另外想請問食hunter 好唔好？定有更好選擇？萬分感激

定係第二啲擺位或者玩法先係最好？用到好迷茫，求各位高手指點

用到完game 識野

佢本身H/H 你點set佢都會慢慢回防
正如你用Matthuas / mid Gerrard打dm
Stay back都會慢慢壓上去

用落如何？ 我見佢strength唔高 唔知會唔會bell唔開人

Prime真朗跌左成百粒
prime Gullit仲係不為所動

暫時用hunter 咩都冇set 自己係咁向前衝
同cam打多啲L1 one two應該會好啲

用緊if 世三見到prime李華度咁平想賣世三換

大家用一高一矮防中係咪通常控矮果個去搶

btw覺得今集轉人成日轉唔到想要既人

ching食咩chem?
想佢跑上跑落食hawk好冇？

我放ram 幾好 可能h/h比較啱 cf位 因為h def會落去拎波

用佢打dm貪佢可以派牌同後上助攻遠射
通常都食engine多

邊個陣好

我會揀牙朗

明白，咁無辦法啦惟有學另一位師兄講做one two, 唔該師兄

好嘅，我嘗試下，唔該晒師兄

係阿，都有諗過入場轉佢做打翼，但又唔夠馬列斯/安達臣咁好扭，都係打返正前試多陣先，唔該你師兄

我放邊食engine 會靈活d 單箭頭h/h 係無咁好 之前用卡雲尼都試過 玩唔掂 可能要雙st

15w2l
Icon 隊ready

有無推介

想問下有冇人用potm hazard 用咩chem? 近排好唔順

仆街 點解dr對面可以兩個人控

Son 打防反好勁，另外可以搵多隻ST拍佢

Hunter啦

不嬲都得
但係要同一部ps4

依家中堅係rio同futmas thiago silva
龍應該用邊隻好
英格蘭同巴西龍都好似廢廢地
定8chem 紐亞/ddg算？

你futbin 搵 m/h 嘅中場睇睇 邊隻順眼囉

謝老4係咪middle勁過prime
用落鈍唔鈍

唔想再打WL 啦屌。。。

好撚多場lead 住之後後防自動核爆。。。

Middle岩打Cm pace Stamina workrate都好啲
Prime 再慢啲鈍啲 少人用啲
兩隻都好鈍 防守一般般 3*SM好難打Cam

咁可能都係買blanc算 想買隻拍住kante 打防中加帶反擊

大家覺得沙拿winter update會唔會升
有d想入佢張inform等升

用緊mid
係有d鈍
但有位射都多數有回報
守波比想像中好

大家有無覺得有陣時玩到厭、玩咗同一個陣玩左好耐想試吓其他陣 試咗其他陣又話唔到自己嘅手勢 要慢慢打慣就不停輸 最尾變返打返原先嗰陣...
跟住買啲新球員來玩 初初真係好勁但係過咗蜜月期
就好唔順想換...
玩DR同WL永遠都都係打返嗰個級數同贏場數，想認真打提升自己技術有比EA撚
抽卡抽紅卡派彩永遠都抽唔到好嘢課唔課金都係一鳩樣
到最尾都係死死地繼續玩戇鳩😔

大家有無同感

dllm

有無人有scholes 食評？89 跌到58萬好似好抵玩

用開goretzka打cam 轉91馬圖斯得唔得？ 應該同類型？

我今次wl應該比人反cup咗10場 完全守唔到
3比4咗3場 打到最尾幾場先勉強銀1

me too.... 好辛苦

玩咁耐 唯一顯著升一個rank就係換左ddg

自己猜入禁區就下下Auto block, 對面一個9射就掛網。

屌你老母啦仆街EA

1m有咩icon攻中好用

我想問個龍chem係咪都係Basic最好
係咪加chem會冇咁好

今日dr咩事，場場都c朗icon隊

有冇人同我一樣 就算用200k既陣 同而家6M既陣 一樣係14-17 win
點解會咁？唔明upgrade黎做乜

89真朗好用？

放晒d人用un吹打打得仲好左

玩左幾耐呀
我有好多位想升 係無錢

上集我用eng

開幾耐咪玩幾耐

仲勁好遠射好撚勁
又快又靈活

係衰矮

我覺得換後防/龍門效果係最顯著

我都係
不過我想感受抽到ICon的感覺 BB列馬輪都好呀

但佢係有射波既簡迪

輸小小phy同dri
但用落好屈

其實唔識移龍嘅話用值唔值得換勁啲嘅龍 會唔會有多啲自動神救

本身用緊untrade lloris

我玩PRIME 馬圖斯, 由防守到進攻咩都關佢事
好好用

Shooting多咁多

有冇人用過baby pele 個價幾抵

走位靚, 好多機會射

明明一樣用4231，連續2場俾人大炒，全部失波都係中場過少少俾人放直線，想知進攻係咪都要set tactics? 點解人地反擊可以4隻人仔都狂跑上黎

陣係4腳同3腳比
進攻已經差好遠

咁ching見唔見議我轉 goretzka-馬圖斯

Team of year
D卡幾時出

Fast build up 好似就會鳩跑

真「白簡迪」

會 近門單刀勁個d會好d 不過健康射應該就差唔多

*勁gk至少有時都save到健康射

我條防線轉身都轉唔切

果個叫黑馬圖就差唔多

保方真係宇宙大鳩廢
好彩對面有用

不過諗緊matthaus定toty modric好

好開心！一起身連輸4場WL

2隻我18都用過，麻麻地，唔知19有冇變
如果純防中，我覺得用簡迪已經夠

我都想換後防 大簡、巴利斯

打cm位呀 41212(2) 要搵啲攻守兼備既

想問下有無prime raul 食評，想c 朗換佢

我雙st, 要頂到波

c朗換就唔好啦
佢左腳ok既 但其他都好一般

想請問4231(2) CAM位應該用88 figo, 91 seedorf定 92 bergkamp?
試過用美斯, 但用唔慣矮細嘅球員

健康射勁過丙朗好多喎...走位又靚，balance, passing, vision, 頭槌都好屈, 最重要係靈活過丙朗好多，丙朗係屈first time鳩ban同角球，但raul感覺上全面好多

前幾日呢度有個巴打屌撚晒 因為佢做咗硬吹

88 raul有冇人用過 諗緊買佢定90zola

我兩隻都有，賣一隻先夠錢入90古烈治，但仲未決定到留邊個，暫時都好偏向留魯爾多啲

換啦 馬圖斯係矮既古烈治黎
3中場 既話 呢3件最勁

馬圖斯1.5m
prime馬基 1.1m
但馬圖斯防守仲高一點
除左phy 全部屈過佢
點解會有人用馬基

4231搵佢黎搭kante 兩隻防中位得唔得

如果賣牙朗同幾個隊友可以換到3隻prime icon（前中後） 賣唔賣好 諗咗好耐

點解巴西一隻cdm icon都無

上年隻modric參考下
y
但唔知點解勁唔好用

唔好玩啦
前鋒可以用阿朗換既咪得大哨尤西同比利
其他唔好諗
望下個價錢就知

夠做啦
雖然頂唔到波

冇人有同感

我覺得你個陣越勁，對手既陣都越勁
我本身都係用200-300k隊，好少遇土豪陣。近排加佐隻老二，普巴同拉莫斯，跟住成日都遇到幾m陣以上

利申9估

WL係咪會重覆打同一個對手 連續兩日打同一個大陸仔

用垃圾陣都成日撞土豪點計

之前有官方解釋左啦
每嬴一場有一個隱分加, 輸一場會減隱分
MAX 係10場隱分
同時你打緊果陣其他人都打緊, 所以頭十場大家未有分果陣最易打
連嬴10場之後, 你下一場會打最TOP隱分果班人

所以點解去到14-17 WIN 你會覺得難打左, 因為之後你係打緊隱分高既人
除非你輸番5-10場, 就會打弱果班

簡單講, 所以你用唔同既人一樣都係14-17WIN, 代表你實力如此, 要練下旁門左道

FB泰維斯睇stat好似幾勁
不過M/L
有冇人用過?想砌黎做super sub

唔怪得琴日連贏5場之後連輸4場再贏返1場（仲要險勝 差啲輸埋）

撞icon 頭先人地最廢87，我最勁先87，黑卡美斯歐聯卡C朗，比人炒6比1定6比2，快到痴線

暫時打左20場WL...
積極性+WORK RATE太低....經常唔知死左去邊.....
覺得無料到.....

打單箭頭可以會好D

youtube睇人地用都係單箭頭
咁睇黎唔太岩我 打開雙st
唔該巴打

頭十場唔一定易打
睇你好唔好彩撞到岩岩開始打既勁人

而家用緊普金hazard 想換neymar 但得7chem
有冇建議？

一早叫咗你
又唔信

成日都覺得大炒完人ea就會派強隊比我

我就唔係咁喎，我頭十場多數一半，贏輸都係4至6場,過左十場就好易打連贏幾場，到贏到十四至十五場就場場硬野，睇自己造化
利申，金3至金2

唔明點解次次贏緊先疾先斷 疾到人地入波又會無事 輸緊又唔見會咁

2個都用
10chem世3 7chem屁馬

ram son好過st

C朗真係好勁 4場8球

一早同佢講咗防中m/m始終差d
列卡特打中堅就勁，防中有其他更好嘅選擇

10月買玩到而家
400幾場500幾球

搭單問 7chem普金世三定10chem Sif馬列斯好d

淨低個位入邊個好？
800k budget

馬基好勁架 不過kante 入到隊嘅話就可以唔洗用佢都得

WL送緊場比人 我own goal一球 用條像根圠住 對面仲係咁入波入至四五球做乜九姐 哂時間 我又要開波又剩

翼定cam

翼

啲人前世未入過波

右邊嘅話我會揀mahrez
世3打左邊好d

87 crespo

好多人都係咁

送乜鬼場呀

自己打夠就咪鬼做好人啦

乞400分 又唔想打

如果有屁馬的話 屁馬世三同場 屁馬係咪打cam位

再加10chem包皮

送畀我

lam 世3
cam 屁馬
ram mahrez

是但一隻ICON都得
反正而家ICON咁平, 540K

有緣

隻kante啲stat似pele

隻Tevez完全冇意欲去進攻

出完Toty 窮人係咪可以等收皮

邊位巴打 我送場比你 你搞至你隻kane紅左 你做乜九

除左kdb其他兩集上集都係垃圾

隻kdb係未來人
上集已經識綠燈健康射

上年三隻都麻麻地

KDB上年仲要4腳 後尾先改

今集De bruyne應該仲癲

今集WL仲未見過對面用全銀咭，全J league 呢d隊

上幾集成日見

20場得4w今日仲要唔得閒打

今集都未有限銀 國家隊

12G5W

推一推

咪話咗對普通人冇影響

淨係想拿2000分都咁難

m/l 預佢打後一格禁區頂算啦

Cam位邊隻好啲

屌你老味解個圍都省中人再rebounce畀佢入，你玩埋我個份

I know that feel

有無pc巴打放coins?

因為真係輸尻梗 對牙朗 架仔中堅可以硬爆

仲諗住 圍住佢砌

are you single?

屌 啱啱先見到

下個禮拜又繼續

第一次WL 贏到ICON 呢位巴打應該比EA逼害 半場就走左 THX

二千分都未攞得番點繼續

而家明白個啲輸波瘋狂pause嘅人嘅心態

傻閪個個揀主場先踢 垃圾

有冇巴打比到意見

唔知點解我WL次次都一定主場

你嗰陣係點先

屌你老味輸5粒仲要我對icon陣

依家入屁馬係咪唔理性

會換走mk

85 blanc 食乜 chem 好

賣包皮換拿臣 點睇？本身都用緊包皮打st

我都想入if vdd

換走邊爐先

都得

屌你老母ea 差1場14win都要我連輪6場 明明偷到波又去人腳底 解圍又比人汁返 打到好燥

我係你就會換85blanc
儲錢等potm 沙拿

已經試過blanc 唔啱用

痴撚線布達堅奴勁撚到

點解啲人可以夠時間打足30場WL

下個禮拜唔洗勞氣

夠毒就得

Futmas kdb岩唔岩打ram

打到27場先得銀一

要正中

痴線我隻尤西大趺

下星期 toty , 今星期點都要上 dr rank 1 攞 pack

85 blanc 有無必要食 shadow 加速

有時GAMETIME 10分鐘都無3:0, 對面即走咁又一場
同埋臨尾有幾場你唔達標未必要打
實際你打足都可以得20場

56日收工返去打，都打到啦，唔係場場打足架麻

食anchor

通常都夜晚返到屋企先打
不過打到4，5點先瞓

我隻90古烈跌左40個

垃圾pack+cd rom先會中

Prime?

尋晚冇野做打咗兩場season

呢家大跌市
hold cash仲好過揸住d卡打wl

Toty之後if vdd會跌幾多

我唔賣隊啦，唔搞咁多嘢

我打120場 好撚毒

YS

想入手唔知入唔入好

咁美羊得唔得

完全進攻唔到 有冇大夫幫我睇症

我都搵緊ram 用緊james麻麻

你不如試下完全防守4-5-1, 控球
我見PRO PLAYER都係咁玩, 一試先知原來好撚勁

呢個咩玩法？控到有空位先射？

有無戰術板睇下 其他戰術板用過唔啱用

成隊波得返三隻吹得 表示唔驚

今集係咪少左人用del p 回左鍋兩星期唔多熟

揀主場踢 全家生癌 長命百歲 痛足百歲

神人

平玩中間得唔得🤔

應該都差DD

頂唔頂到

除左健康射, 你有咁上下防守技術,對面要插針攻入你係超難,
到你拎到波果時, 對面一定要迫, 佢唔迫, 你大把空位慢慢帶, 又可以慢慢健康射 特別對住D大陸佬, 你控多2野佢就腦羞, 佢一急轉全場壓迫, 你CALL R1或者ONE TWO又單刀

真係唔知你點打

toty完之前一個禮拜好入定貨
之後會升返d

右邊係我，中左4次柱
最尾輸2比1
咁算唔算俾ea 逼害

希望得 應承左唔想走數

你要SHOW射門位地圖比人睇先知

又係你 積下口德 日日都屌不如棄game

睇見都辛苦
主場都要屌

綠燈岩 方向岩 見對面控埋龍 我再射番近柱
都有得唔入 你老母EA做鳩我咪講囉
之後又中柱 再輸球55波比人入波 唉

有冇指令睇下

應該好多人認得佢 屌一次半次都有人和應下 日日屌 好攰

普金 尼馬跌到呢個價真心抵入 真正傳扭射樣樣有 雙5星 擺係中間踢Cam 效果更佳

CB 正常指令
RB LB 進攻時留後 , 積極截球
CDM 進攻時留後, 看守中場, 積極截球
RM LM 回防, 積極截球
CF 回防, 積極截球
ST 正常指令

咁set會唔會半場就斷氣

進攻防守幾多格

13場9勝 然後剩低17場5勝
攰了 唔想玩了

901咁
其實唔洗咁保守 比太多控球權人地 自己防守壓力大就越易失 除非你反擊好勁

Thx講極唔聽巴打，用hierro終於守到c朗

同埋 sam哥 10 chem tie仔真係好癲 會番去幫cb補位 . 8 chem個陣好少幫

你哋兩隊輪換定集中資源谷一隊？
得一隊食squad fitness card 好貴

即刻贏左場3：2

想問下阿古路同美羊用法有咩分別

今星期比人逼害 打得好撚差自己
好彩都拎到G1

去左五日旅行無打WL 唔知點打兩萬分番黎

一隊 平時硬吹勁多健康回血卡

CF同CDM會, 所以一定要換人

今個禮拜G1夠啦 兩包100k pack E3先得1pack

個人覺得美羊好廢... m/l 完全唔知佢想點 控球又差
阿古路hunter 勁好多

每個人唔同呀, 睇你手勢

一陣試下先

美羊真係純跑直線 阿古靚控波仲可以hold到波 當然都要有返d技術

想問下德甲幾時POTM? 有堆德甲IF未放，但係又想買屁馬

用過potm美羊
傳波廢 控波廢 轉身慢 左腳弱
放狗就勁

我試過10chem架
冇乜大分別
總之都係咁撚柒勁

原來係咁 我唔知要咁先分到

一隊打online
一隊打sb
每個禮拜sb派彩都有好多張squad fitness啦

20g14w > 30g15W
好好玩呀 我愛FIFA

wl 有分主場客場？
次次都左邊，冇寫主客嘅？

邊個入場先邊個主場

原來係咁🙈

thx all
咁我繼續用阿古路先

主唔主場無咩分別 5格先係重點

其實ben 爺jump咁高但米7 頂唔頂到波

平時金2 今個星期打足27場先金3 打到好灰
有無人打完WL有時間可以指導下小第
TG:

If拿隆馬被1隻shot得27既銅人射死左

而家入普金vvd會否不智

Sb?

係 kepa仲勁過佢
成日派膠 遲下祭左佢

5次頂到1次左右

決定賣sif hazard同牙朗 入 prime 細哨
希望冇屌錯
呢兩日入下又賣下 蝕tax 都蝕唔小

屌你老母閪 未試過咁嬲
我單刀禁區比人鏟跌 吹左十二碼
畫面一轉 仆你個街 我個龍門黎既
判左比對面射

ea死老母啦

咁撚癲

入啦有氣場，識吸波

451大巴又贏一仗

想問下winter upgrade
張rttf vvd 有冇得升 定係if先有

食撚屎啦仆街EA

唔撚柒打
玩無雙大蛇

有冇錄低呀 好大件事wo

po上reddit

其實用得佢都唔係玩頂波架啦

1轉2會否不智

我好撚攰

on99尋晚連贏十一場 今日連輸四場 ea真係計撚好晒

推

D3/4水平 有無fdly打下

上面勁d
龍轉埋做ddg

你地有冇試過無啦啦傳波係勁撚大力ban 埋去
係勁細力㩒一下都係咁 仲要每一下都係咁
我特登試下踢出界 但再開波都仲係咁
之後傳傳下俾對面拍甩左俾佢追和之後就冇事

屌你老母唔俾我贏咪出聲囉

用緊petit makelele 邊隻換馬圖好？

點樣為止有錄低
我而家轉番game可以睇得番
唔太識啲開台分享既野

玩得朗癲都係有愛，我賣牙朗換朗癲，不智就一定係

反而想知你中前場
我都想10chem tie

問題就係我又好想玩r10
好難決擇

ps4會一路玩一路錄嘛

想玩就轉啦

姐係仲有1隻icon

Vrsalijko 出toty的話
Otw會唔會升？

你打完嗰場要㩒share制先save到
default應該係save低你㩒制前10分鐘內嘅畫面
你依家睇唔返架啦

Squad fitness 幾多場食一張？

我想問d翼落到底多數用咩sm好，或者點出波，通常我去到邊都係傳返去中間，過多幾次比人捉路就唔知點做，直情死左機停左係到一秒都未諗到做咩就比人拍甩左個波

呢隻唔會出啦

呢個問題
之前papa出uel版 otw版都跟住升咗2點

我都有
但用433就要棄賓爺 換世三

2~3場

如果大家撞到隊波叫respect respect 記住衝cam 睇replay

why not both
ben爺 + 干sir 再加多隻法國/西甲 已經得

不過佢個陣似451嚟
姐係icon翼

屌 cls

發覺用咗古列斯之後對面入波多咗衝鏡
不過都多咗走場

想問下點先知會唔會出？投票？

古列治

唔係中立場咩

聽個名都知佢摩佬格

原來有得試用tevez 都幾好用下 依個價仲抵過futmas rodrigo 😅

人腳係咁
godin可以換ramos/86kim 但無錢上icon住
點玩10chem tie 又有雙防中

有人屌 又有人話勁 真係要自己試

唔會跟

屁馬點都要7chem

巴西/法甲 教練 可以8chem

kante用返馬度迪都可以

其實有無人用TEVEZ 入到波

打左廿幾三十場 一球都入唔到
射親一係出界一係中柱

最好笑係連對面用TEVEZ都係咁
隻野係唔係有BUG ga

med/low 根本無影響 大把勁人attack都係mid

佢仲要aggression咁高

打緊sb傳奇 我覺得仲搶眼過魯爾 btw未用過來打真人

sb我用普金甘美路都搶眼啦

屈服了 唔玩組織玩4231健康射算 廢事辛苦自己

ST 拉屎福好好用

巴打你終於悟透了

玩組織贏得唔爽 射到人地變傻仔算

請問今個月swap大家係咪都會揀德國黑腸右閘

屌你老味對面亂鳩bam都入，唔撚打了

一定，激活我隻reus

數值勁得嚟又夠晒大份

皇三角定拜三角防守力高d？

得100萬 買邊隻好 拿臣？高路斯？

呢個陣 覺得rivaldo勁過世三
世三成日射唔入 都係用嚟sub算
利伸： D3 金一垃圾

第三場starting 得90-91體力頂唔頂到90分鐘？

平時要換嗰幾個，就算第1場都係要換
平時頂到全場唔會換嗰d都一樣頂到
4場就唔好啦

Thanks Sam gor

想換手制 想換電視？ WL幫到你

打爆moon

Sam gor 包皮st說明書係咩
打咗幾場都無咩建樹

WL係咪跟勝數match? 我夠數有淨一場想益巴打

都係靠速度同靈活度/sm避開人再燙
禁區入面就咁ban都勁
唔好當佢大隻佬咁同人鬥撞

呢個好癲

同埋點射近柱

進攻mindset：睇有無位健康射 無就撚下個波先
易打左好多

瞄近柱

我成日撚甩個波

想問下大家點upgrade 最好？

一球budget

而家有啲人咩波都finesse咁濟

唔知係咪巴打 岩岩對面企係到比我入兩球走場
好感動 岩岩好11勝 係巴打既就多謝先

一定要英超？

I know that feel 明明自己辛苦打個靚組織入波，轉頭對面一個健康射又入 ，無癮

之前有人試過, twitter post左比fifa developer睇
個developer夠膽死話check過係network delay, 實際起另一邊禁區推跌左人, 所以有12碼

成日變咗射中間

姐係射波隻人唔順腳或者finishing唔夠高囉

當你射遠柱係瞄向左邊
咁你射近柱咪瞄中間偏右dd
今集直ban嘅話，近柱易入過遠射

轉左mindset之後場場大炒 而加第三場半場6－0

好撚正 d前峰完全唔洗入禁區

咩mindset

尼馬lw

用緊if jesus, 諗緊換唔換福仔

step back 3-pointer

唔英超都得丫 但得一球 會唔會好難hybrid
唔該巴打

lw尼馬都唔要？

定世3好 中場諗緊換唔換 普巴換走lur媽 真簡換白簡

暫時elite 2 衝elite 1了 巴西廢金陣先係真命天子

Sam哥又串我

主場撚好撚煩

姐係心態

牙朗定all in油雞好？

難得你可以10chem尼馬
你想入中場都得 1球應該岩岩好 加埋世三

有冇巴打比較過
邊隻好用

thanks 巴打
如果要屁打 要560k, 即係得返440k 到 換得一隻中場- 普巴/簡迪。 定係拎呢440k 換後防vvj + ddg?

Blanc 同 if pogba 定 if kante 打雙 DMC 好

送番場先，全銀隊，希望中巴打

我都想知福仔 阿古獸 同 if 耶蘇
邊隻打st 最好用

blanc + kante

有tick係硬吹
俾班硬吹限死左 完全冇得轉陣
除左icon換普巴 真係諗唔到
好想用matuidi入替普巴 但冇得10chem
有冇高手教路？
ps普巴除左手長腳長 好似冇優勢

Sam哥今晚得唔得閒打場frdly
想知自己有咩可以進步
換曬陣打左兩個禮拜都係g3上唔到g2

其實點解係DMC

其實點解咁多人一定要主場
我反而會想要5格

岩岩po左我個陣 你可以參考下 後防好穩
普巴我唔識用 想儲錢換icon

fm 叫 dmc

好呀，幾點倒

你係入場轉4231闊？

窄同闊都有 睇情況

defensive midfielder center
center defensive midfielder

其實好多人都講過，個陣唔太重要，upgrade咗好多時都係差唔多result，成日覺得EA會做手腳"balance"兩邊球員實力差距

我覺得普巴打DM好浪費
打三中場簡迪留後兩隻打CM仲好

普巴cm有乜用？唔算射得喎

handicap
技術 vision 真係緊要過人腳
人腳去到功課陣level之後
其實分別已經唔算太大

好似你左翼 普金世三上if尼馬咁
唔係無分別 但唔會令你突然wl多幾win

thanks 巴打
89蘇 要890k 但
世3定屁馬好用d?

普巴乜都有喎打cm點會冇用

唔識skill move真係用貴翼都無乜分別
反而all in 落icon 防中中堅就自動導航幫波

wl 0:0
熄 game 會唔會當對方贏

我打draft用完尼馬翻唔到轉頭
隻sol係硬吹 但包位太勁 好多人話跑得慢又鈍 但其實見到對面用跑狗st 你用乜野cb都一撚樣 反而有時未輸太多個身位 都可以撞翻個波翻黎 仲要冇foul

ps我冇錢upgrade 都係其中一個因素

Sam哥真係勁
同你打完進步左好多

好勁。。。

其實我對cm冇乜好感 現實同game都係 一係就cam一係就cdm 兩頭唔到岸好難用

上幾週我試過一次中場附近吹，一睇呆撚咗

未打之前呢？

長期金23

拉屎福有速度有射術，走甩無人追得返

fifa名醫

極速打完11w 差一個巴打就收工了

我仲係17/19
今晚先打

sam哥 下次幫下我 早知上次draft見到你同你打 等我翻hk之後幫我睇下我有乜問題ok？感激

現實cm好重要
控制節奏 維持陣式 防線高度
又攻得守得跑得

現實好多勁中場都係CM嚟
有幾多球隊有純攻中

我多數都係cam cdm做埋cm既野

咁唔代表現實cm冇用掛？

屁馬同世3比都高一個level
靈活得太緊要

個人感覺 唔好激動巴打
所以我舞唔店隻普巴想換matuidi

屁馬究極體係 prime 細哨？

冇激動，討論下啫
馬杜迪喺現實都係打cm最勁，box to box全場狂跑

以前玩開 cm/fm

細哨無五腳
屁馬已經係究極體

sam哥 後悔上次draft見到你冇同你打一場 一個大好姻緣俾我催毀左
約戰ok？

其實game入面都緊要
普通防中截完波要即刻交返出去
cm有埋攻擊能力可以引球推進
變化會多d

入到 好過kbd

game入面matuidi做cdm好過普巴 所以我想用佢 又咁岩有隻硬吹fut mas

係㗎 機動好多

好易比人auto block

請問後防大致上都齊腳
請問中前場有咩可以汁下
St c朗買唔起

要點先可以滿默契？
要用佢地踢足10場？？

prime列卡特損手離場

夠做啦 prime細哨唔同啦
硬都硬d

意甲st係廢 除左丙朗

好

一早同你講咗
又唔聽

真 兩個唔同feel
屁馬似幽靈

22場都係得8勝 好辛苦

抽到普金美羊放唔放好

唉 希望賣得出轉baby blanc

同意，普巴最強 企Cm位踢哂cdm同cm 滿場飛
用馬杜迪有位你都未必敢射

列卡特好似長期發夢咁撚樣 進攻唔上去 防守唔落去 都唔知做乜鳩
對佢張middle印象都差埋

今晚再試

真 真係似幽靈

夜d比你指導下

m/m打防中係差好遠架
中堅就冇乜大影響
佢打中堅就超勁

不過建議你用返干sir
之後中堅入89blanc 冇得比

我拎去打cm 激撚到我
每個weekend都會入錯一個人而攪衰曬

好 我要9點半後
不過仲有11場wl要打

而家唔放普金美羊遲下會唔會勁低價

用緊普金耶穌 upgrade IF定阿古路好?

所以bb vieira先會唔值
因為都係m/m

我惗緊點轉好 baby blanc既話可以轉kim做ramos
但如果好似你咁轉既話要儲舊錢先得
唔知baby blanc定干蛇勁

12點幾你得唔得

我淨係可以講
89blanc>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>kim/ramos

可以

大跌市果時入左好多貨，今日回返 d 放左一部份, easy money

但買左89blanc我入唔番干蛇 就算入到都攪到牙朗唔full chem

想問個市點解跌得咁犀利

我諗係就出toty
好多人急住賣野套現

咁細哨似咩
Bid 緊3百八 希望入到

玩波之餘玩人

隊名叫 you have not yet unlocked this team

衰咩

我會先睇隊友走位決定點做
就黎去到禁區邊好望龍門口有冇隊友空或後上緊

只要有1秒空檔推實方向黎出波
接應成功率已經高好多，同遠射同樣道理
衝頂patch 完幾乎廢晒
8成出波都係上腳射或直接volley 入

冇人接應又唔知點做可以貼住底線推入去
比到壓力對手又可以搏下角球

但果場有delay 既話基本上點出都唔會交到
交後返禁區頂好過

衰無做過野

Winchester FC?
Losechester渣下話？咁撚串入一球就玩野
係咪唔記得上星期又係你輸比我呀

呢到好似expect個個自己ut對手都係香港人+上連登

除左wr wf 基本上等如aguero
佢打迫搶更勁

我祭左隻fb pato 換佢非常滿意
而家4312 trezguet aguero tevez cam 好順下

希望好玩

仆街打ronnieyau...

話時話我都係喎
周時起到腳但唔入
3 埸得一腳好靚既killer pass assit

勁人先可以對到勁人

好彩今晚先打

佢好似地區top 100

我自己玩89個隻鈍鈍地

如果prime應該硬小小既包皮

433用tevez一般 451啱曬

技術更好 射波更勁
身型又冇咁單薄（尼馬同包皮模組唔夠佢厚身）
速度感
仲有Icon力牆

正選定後備??

我全部都後備出

巴打你都係後備出嗎???
唔通依隻野一定要正選?

的波撚
記得撞到佢要的波

理得佢top 100定地區top 100 咁撚賤shush對手既人我一定用力屌鳩佢

比人雞姦4比0

正選用pavon連

對過 反cup左5粒 下下都shush番佢再full replay 再加臨完場後場鳩猜

EA係未無小保加版權所以得車頭相

成條team得一個人辭左 未請到人

平時唔j 卡面
不過fb 卡隻色好撚肉酸
佢張相都係

如果toty 都得車頭相點睇

屌你丫，一開波就係後場玩fake pass做乜鳩
玩左成分鐘，你手指唔攰架咩

正常啦 人地prp player
尋日都比sony雞姦4比1

邊個黎

睇下EA linkedin請到人未

啲人會一齊罷玩唔用 EA好快執笠

香港pro player

有次對過一個一開波就傳去隻閘度唔郁 想我過去tackle佢
跟住我又唔郁企係度睇佢做乜鳩
之後應該出inactive個通知 條柒頭死死氣開始踢波
惗起都柒

隻game 育成左一班精神病人
唔好畸視佢地

太陽巴有冇時間用我個ac打一場睇下
我想知究竟係我問題定我個陣問題

最鐘意鬥耐性
你慢慢唔郁 我覆WhatsApp 先

慣犯？
條友應該個個對手都會shush
Btw 巴打

下年fifa應該出手掣同捆版

你tg搵我啦 但我重差11場未打

對親香港都係冇品
反而鬼佬會msg過黎講good game

未加你tg 我 21場9勝

真 反cup成功既話d態度差撚到

Tg咗你

17/19 波叔唔錯

朗癲紙板好撚型 唔理啦，用到fifa 20為止

條友上唔到大台就係因爲咁

Sam哥得唔得閒指導下我
你今晚得唔得？

RIJKAARD已賣
留住舊錢先 相信icon market重有得跌

有冇人有用開if griezmann
用左百幾場
高分低能 得左腳叫做有d用

我睇人review好勁喎
巴打用佢黎做咩阿

我都係咁 我咪等係玩陣先
最尾可以佢手指玩到冇力，場波輸俾我

最近入返普金 同包皮入一樣多波
呢隻野一扭下猜下 先舒服
一定唔可以放佢鳩跑

怎麼才算贏WL?
1.你不能壓星
2.你要在法定90分鐘內踢定勝負，不能踢12碼
3.主隊不能有紅牌
4.你不能在任何位置用健康射門
5.領先時你不能在後半場左右斬高波
6.領先時你不能猜波或技巧盤球，你要全隊都攻出來
7.你不能跑狗式壓迫，要給主隊有足夠的空間發揮
8.你不能有超過3隻Icon
9.進球時，你不能慶祝，更不能看full replay
10.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，你也是勝之不武，說你是狗。

89 trezguet 換87 crespo 算唔算upgrade?

而家 4312 trez aguro 夾tevez cam
嫌佢唔肯跑又頂唔到波

crespo聽鬼仔講一樣唔係點頂到波
只係見佢有身形得黎agil bal 都係同價位最高
係咪已經算最好呢？
有冇其他推介

我曾經輸比一個香港人，我Pm他講good game好精彩的一場比賽
他回我:你好垃圾

ea good ball ! 我上半場12分鐘輸一球之後個撚屌走場，當我輸？唔比我反cup 架？
now 11w12L ，我屎波想14w 姐

切磋吓姐
今晚可以

入波係多
但好多時係屈健康射 一封左腳就gg
同走位都鳩鳩地 我又玩開直線

report 呢D 人渣

9勝仲有13場,
打到11勝得返5場
條柱都就黎比我射爛
眉頂都中左3,4次
仲有2次射近柱彈去遠柱再彈返出黎

我會揀if jesus
但又有巴打話st 福仔好j

我都係 準備賣左條友 但唔知買邊個好

jesus 3星wf不了 用慣4星以上會唔識踢

Bensir想試下

ben yedder
messi

Sam哥你psn係咩
8半得唔得

唉....icon留返TOTY之後先諗下放唔放喇

成日12碼唔入同被人撲到
應該點練

射中間球球三格力

skill game練下手感

射12碼時留意個頭
禁完射波制之後先改變方向喇

已入prime
咩chem 最好

hawk

唔可以主場

都係玩促心裡

Skill game shooting? 邊個係

Sony竟然贏得24場
估唔到

yes
好似玩到後面有set piece shooting
定advanced set piece shooting

其實係心理戰姐
睇頭就9成人都識睇
你可以變 之後又唔變

反應慢 把握唔到個timing
有時轉咗方向都射/撲唔到想要既方向
想練下射高波

長期金2,3覺得好多都輸得唔抵
但掉轉諗其實30個對手有一半贏到都算係咁啦
贏咗嗰10幾個對手其實都係覺得輸得唔抵

尋日比佢雞姦完

都係綠燈咁
射得多就慣

要起馬9點半

佢隊波係咪好勁
超級爆機隊？

輪街症
sam gor 我又想睇大夫呀

yes，土豪功課隊
不過技術一樣勁，唔係淨係得個勁
明顯唔夠佢嚟 輸4比1

其實我仲有11場wl未打

12碼 祝你好運

咁你而家贏左幾多場

我有時見對手個頭冇郁但又唔係射中間，唔知點出

17/19
仲有11場未打，今晚先打得

個球員個頭望咗上黎先轉方向

add左sam gor
遲啲有機會打下
覺得自己好廢

係咪入真朗好時機

Aim elite2啦
Sam哥

8m wor

你係c字頭定係g字頭 ？
有2個巴打add咗我

係呀 未上過

其實gotze巴打你平時咩成績埋單

SONY都話今次FIFA奇撚怪 佢都比EA逼害
我有睇佢台

唔知Salah出potm的話 會唔會係st呢

佢個台咩名？
係咪有得睇返佢點雞姦我

g 字

真正既wl 真係上左金2之後
無哂魚腩個個移龍都好純熟

加咗
咁c字頭係邊位巴打？

Sam gor 教下小弟點防守
Add 左你

好驚今晚打會撞到sam gor

xbox嘅 係咪姐係我遇到嗰個唔係佢
CLC3507

有冇人試過88馬圖斯轉打cm位

想拎黎打Box to box 412122陣

見佢靈活同balance得70到
但88又平91一大節

買隻85 BLANC入場同佢轉位玩有冇得諗

85blanc打cb ?

倒數10場收工

CLC3507係佢黎 佢ps4 xbox雙修

未必啦
上季都仲係RW
同我覺得論表現
C朗美斯包皮點都排先

Clc3507係ps4
Xbox另外一個名 b字頭
Sony雙修架

88 馬圖斯上年用過千場
能力值係超勁
但問題係模組太細, 力量又低

如果對住模組大(基斯普之類)既人, 會自己仆街...然後比人單刀....

我wl 有用呢2隻 if jesus sharp d 反而

potm wo

屌眼殘

potm肯定ST啦

唔係TOTY喎

唔知90萬整唔整到呢

有冇得諗

賣ps4 coins
payme 交易

有86賓sir
messi no money
諗緊咬人蘇 好似頭頂腳踢都ok

上年好似見人烈卡特 BLANC 馬圗斯會CB/ 中場換位
BLANC 真係未見過

咬人跳唔起

用緊意假lm insigne rm suso
諗住hybrid
應該upgrade lw尼馬定rw包皮先？

Add左你

包皮食hunter?

普金世三其實健唔健康 岩岩買左返黎用 隱隱地形

Deadeye

食hunter好健康

有無巴打推薦下點執條後防同防中兩個位？
長期D5打滾 前面入幾多都唔夠後防失波 經常比人就咁中路打入黎/禁區頂屈遠射
另外有無性價比高英超LMF 推介？

救命 打撚到眼濛

玩開4231 傳控
次次都係個3個cam 入健康波，ST就隱隱地形
係咪應該換個識hold波既前鋒，定係個tactics問題
利申：用緊FB史獨

今集TOTY 會唔會貴到勁離地
所有野都仲係咁貴

4231一向玩三分雨

咬人個踢法 唔可以自己扭扭樂
要等餵 有供應就射到啪啪聲

FB史獨打雙箭先好用

最後輸3-4 差少少就喊出黎 真係眼濕濕

綠燈中自己人個頭 對面幾次神救

笑

會再貴好多，你睇番上拿c朗係poty幾多倍價錢，對番就知嫁啦

今晚發夢都禁緊綠燈

個ST係咪唔好較stay in behind好啲

較default 就ok
會拉到中堅出嚟

上年我好記得有期阿朗130 萬有交易
今年痴左線

同對手55波輸冇得講 唯有下次做好D

D coin因為dr太易儲
正常打足wl都人人十萬一個禮拜
未計包

上集個個都用迪西利cdm同佢轉 blanc/petit
列卡都得既

今年搵錢易左
DR又可以選擇攞錢
所以今年癡左線囉

包皮/阿朗應該最貴

Sbc出黎出去都係咁出
求其炒都大把coin

美斯應該貴過包皮 TOTY 可以打足全場

Sony 上年都有打xbox長期都35-8w, 我都係今年有次睇佢直播xbox個名咁熟既，上年長期每週對2次

不過講真龍豬勁過佢，龍豬陣唔top都長期其他地區第一

佢自己都話到咗極限好難再進步
可能反應無以前咁好

打過咁多個覺得個日本仔nasri先係最勁

亞洲佢應該都係top3的了

香港就
Sony
Lui
Shing
龍豬

龍豬psn係咩 無咩印象

1m筆直 中場同前鋒有咩icon推介

仲有Ronnie

好驚抽中C朗
英超入唔到隊

Jesusxxxx

惗番起油雞好撚慘

唔洗驚
唔會發生

仲有一日可以開150pack

你應該要摸下額頭

點知出龍門同後衛先

91油雞慘撚到

場場一球必殺技

點禁

好煩
美斯包皮摩迪都唔係英超
諗起都頭痕

其實點出

qs就唔洗煩

同ea對抗真係正
好彩拿臣世界級

R1+scoop turn好似係

Ps4 唔知Shing 同lui 都講過龍豬專登等佢地黎做鳩佢地 攪到佢地好嬲（唔知真嬲定假嬲）跟手上cool gaming youtube 好忍悔講d唔講d

Xbox 叫Jesus0716 無記錯既話

老實講打機都係考反應，後生仔一定著數，老野玩到滑晒牙點都差d

好感動
打左兩個幾月WL終於第一次上到G1

Ricardo Pereira 又幾好用

r1 + berba spin

button delay到禁射波企左係到

後衛今年都貴呀 華拉尼+雲迪克

1.5m以上

抽到華拉尼又入唔到隊

L1+ berba spin
要5星

有冇人試過用完iniesta move之後個球員自己一嘢篤走咗個波
前題係我出完iniesta move之後咩都冇撳過

button delay到我放低左手制都開到波
ea好波
最少delay1秒
不如彈個機做輸我咪算囉

用過rttf 會玩到發脾氣

好似話自己已經打到30win
之後喉住shing 佢地開台果陣 用個分身入去撞

同埋上幾集同ea舉報過有其他香港人買保
果陣wl入場前仲睇到對面

所以串佢fifa警察

間唔中 一野個波彈出底線

佢自己都買過保

唔係舉報買coins咩

務實d諗龍門後衛易中d

Sony個custom tactics 好正
拉闊左個4231 推前啲截波 行風流水3連勝

有冇details?

Any link ?

150 pack 希望中到一隻

Sam gor 係咪同Sony 有得打？

邊度有得抄功課

Sam gor好對過
係勁 但都未到sony佢地既級數

4141同451(2)有咩分別

sam gor被sony姦完

上G1為咩？

抽靚包！？

我輸4比1

wl同你對過 ？

real, 好多pro player 都打4231
4231 真係好難插針難得入, 除非輸自己on9,
唔係點都會總有一個人走出黎auto block
不過4231 有2種, 1隻係CF, 1隻係CAM
CF果隻搶波會搶得勁D, 但條氣半場就會無晒

睇真啲

真係天外有天。
FIFA17 Sony 入咗Grand final 去倫敦打，我睇咗佢好幾場對鬼佬，射波機會都唔多。

你自爆之後 對你個psn有印象 因為我有fd同你psn好似
次次撞你都以為撞佢
唔知dr定psn了

有CF嗰個係4411

Dr定wl

有咩慘得過差一場升上金2, 最尾連輸3鋪

應該wl
我好耐冇打過dr

連輸4鋪5鋪6鋪

我當2個一樣
D位都差唔多

其一啦
同挑戰下自己咁，之前打極都係g2-3

4411 翼位會落到閘位防守
4231唔會咁落

恭喜

多謝Sam gor
幾時得閒幫我睇下症
睇下點先可以再進步

其實我唔係你想像咁勁
都係g1~e3 level
依度有e2 e1嘅巴打，我普通料

你上得g1代表你都有返咁上下啦

有隻租用版漢奸 對面禁區外射波 球速類似謝雲奴咁上下都救唔到

我都想知我個陣有咩事

中鉛中左好撚耐
防守進攻一樣跑唔起
起步果下好似比人抆實左咁
好冇癮

sam哥我send左frd request你睇下見唔見到

ch字頭 cl字頭 s字頭
邊個係？有3個新嘅request

太陽巴
係幾過癮

cl

要5星先出到

add咗

今次上到g1我都覺得自己有啲 -6
加左你psn s字頭
睇下幾時得閒打場friendly

你邀我？

你正d 左右都有

有2個s字頭
se定si

我依家先準備開機

想知日本仔NASRI CHANNEL係咩

咁我重開驚

Se

個custom tactic係點 ？ 平時用開全部5格balance

入緊驚

呢個時間dr search唔到人

想請教下巴打呢下點㩒

TOTY聽日幾點?

有無巴打棄game 放coins

巴打good game

冇得打

有2球捉到你會控龍姐

有 要幾多？

解你啲sm我個腦已經打曬結

我嚟嚟去去都係嗰幾招嘅姐

hold R1加唔知咩spin
姐係你flick右stick第一下係向球員面向個方向
第二下就係你想去個方向
好似我上面就係
hold R1 flick右 flick下
希望你明我講咩

toty都可以得大頭
賺咁多錢請返個人cut card都無

是但啦
咪又係會賺錢

都未出有咩大頭 toty好難冇喎

sam gor乳綠：
我黎黎去去都係果幾招
我一般玩家黎架炸

淘寶而家最平幾錢/10k

有無人打下fdly

屌 明明射門多人地好多次 唔係禁區外9射 而係禁區入面射 但都係輸 所以好憎同真人玩

屌 食完飯返黎第一場無啦啦俾人大炒 即刻唔想玩

屌佢老味 Special卡冇特別圖on99

入場慢慢試下先 唔該巴打

第二次打futchamp
11場贏得1場
本來有3場 點知打到差唔多完場就lost connection唔計
唉

呢2隻大家會揀邊隻？

得40個人投得？

30場贏得9場

做完任之後抽埋Modric

150 pack ultimate

望下balance

18/20

但係phy差好遠，其實phy定balance重要啲？

Sam gor 我係si字頭個個 得閒有時間可唔可以指導下得

翼鋒我覺得唔洗好撞
靈活就得
但平衝太低 hi一hi就仆低

玩得屁馬就係唔比人埋身
個phy對屁馬嚟講係廢嘅

祝28/30

加咗

屌我20/26
4場要贏三場

feel到會開始輸

通常22

打猜波撚打到灰
完全偷唔走個波

1000